你地條女有冇啲解釋唔到嘅習慣/規律？

女友通常遲過我返屋企因為成日要OT

但每次佢返黎之前都會有消防車(響住)經過附近

通常隔幾分鐘佢就返到
從來冇問過點解但覺得好不可思議

30年嚟都冇搵過我

睇你個名應該唔止30

唔好提了

係消防局食飽
之後班消防員出車泵水順便送你女友返來

因為佢出面有消防員男朋友 送佢番黎

你都幾黑心

唔會，佢話返工已經攰到冇時間

冇女啊

溝囉屌

佢講你又信，啲女人好撚古惑㗎

奶西, 睇下有冇精味

梗係攰喇

朝早先沖涼

應該係我自己嘅。

唔明你講咩